小夫 我要進去了！

大家有冇話去開邊到做gym好介紹！po主（女）想做gym，但吾想俾人呃錢sell plan🙇🏻‍♀️

🖐🏻☝🏻

第一次見人 想畀人呃錢sell plan

呢個POST好撚鬼

史迪仔棉花
#286737

28萬P牌 空白帳號 凌晨出POST